有冇人試過完左遵理補習再問番D阿sir D notes嘅野?

補個時冇溫過，D practice 冇做過，而家想retake，但又唔敢問番D阿sir

幫襯撐警藍店

以前補點知姐

哪 就咁既 如果你有佢問嘢個電話，佢鬼知你係咪佢門生咩，除非佢睇完呢個po check你啦

你問番我 is ok

你唔講邊個名師點幫你

有咩唔敢問, 你擔心下佢唔答你你應該點溫好過啦

cliff yeung